旺角開眼鏡店 身為視光師 鏡架鏡片眼鏡事情你問我答2019 (2)

要私人發問可以PM我

多謝各位巴打支持
小弟不勝感激
可以起市區開到簡直發夢都未諗過
2019 大家新年快樂先
小弟今年求婚成功 而家好忙碌搞好多野
有時可能未能秒覆巴打 有怠慢的地方
當然多謝巴打支持
希望快D儲多D錢結婚

請見諒
講番個POST
促使我咁忙都再開POST係尋日有巴打TG我
話起香港配眼鏡ON9或者咁講覺得我地呢行好唔得
佢有句好MOVE到我既說話
眼鏡鋪配眼鏡 佢講咩我信咩 又要擔心佢有冇扼我 已經好ON9
作為視光師, 我聽完覺得好灰心
但正面睇 我想改變下行業
希望可以更加透明公開
我唔會應承我價錢最平
但我會應承大家我唔會要大家買咩都唔知 透明度又低
我想大家買平野好靚野好 都係用得其所 得到應有既服務水準
而我中意做零售對客方面, 所以選擇左眼鏡鋪
但我中意在一個無拘朿的環境對客,
所以我喜歡做商場或地鋪
因為客人買唔買唔會有壓力

最近有巴打覺我係掛羊頭賣狗肉根本無賣平 再者淨係推貴野

我冇嬲 放心 但我必須講下小小感受
我開呢個POST初衷都係想大家起具透明既情況下先配眼鏡，近我嚟支持我我好開心 但唔代表唔幫櫬我既人我唔理佢 因為我毋忘初衷 另外 我鋪頭你相認後巴打都係咁優惠
我真係應承唔到大家我會最平
但嚟得我會用心做到最好

係你到配過 真心覺得唔錯 加油

岩岩係你度買左副鏡
其實已經行過好多間都睇唔岩
店長唔嫌煩幫我地搵左好耐, 最後搵到心頭好
好好服務同好多比較少見既品牌

有近視
太耐無驗唔記得唨自己幾多度
張眼鏡88驗嘅驗眼紙唔見咗
最近有需要想轉 one day con但係one day con好貴，細佬用700幾蚊一個月
其實我想問用1 week果啲會唔會戴到隻眼生野 / 盲
問咗低能野，我首先自吞一箱膠 真心唔識

你有冇散光

有，都係已經唔知幾多度唔見咗驗眼紙

咁都係4-500一個月

今日配左副 多謝哂

我多謝你就真

新post 留明

你間野d眼鏡貴到pk喎

680包一世維修都貴

眼鏡紙其實有冇用 會唔會傷鏡或手造框

窮就去淘寶眼鏡框啦

想配副oliver peoples wexley 出面4500落唔落到樓

有冇Markus T?

平嘅淘寶一百蚊都有找喇
平心而論人地巴打都要人工要交租
未計某啲品牌係手造/名牌 一分錢一分貨
其實好多樓上鋪都有幾舊水有架連鏡
質素就

有無洗眼鏡機推薦?

你講ZEISS 眼鏡紙或小林眼鏡紙都應該唔會傷

應該間間都有

680 買個APPLE CARE SERVICE都係2年
我連PRODUCT連SERVICE 680都比人話貴

其實真心唔好話我地好賺

我d op等緊返

老實講，嚟過你哋間鋪睇眼鏡
一介紹就嚟d $4000～$5000 嘅框

真係有d 令個客卻步

希望你地真係做到透明度高嘅舖啦
因為我自己覺得香港眼鏡呢個行業真係同裝修差無幾...

本身都唔想咁hard sell post 相

但真心忍唔住

我一入門口就680大大個牌

每一隻有哂label

唔係話巴打係打手

但感覺呢排太多不實野

要正下視聽

市面有隻野係日本出既入電芯就得

但記得要換水

七百幾近視 二百幾散光
1.67 /1.74 鏡 係咪好大分別
價錢差幾遠？

用韓國個隻都係800

鏡片花左 可以點搞返好que

如果日本鏡呢

如果眼鏡前重後輕，成日滑落黎，但眼鏡腳太幼，用唔到防滑腳，可以點解決？

試過較緊d，但耳仔又會痛

巴打聽日係唔係度

今日拿咗眼鏡，個眼鏡盒好靚有冇得賣

星期一撞啱放假

本身有副眼鏡 想轉做無框嘅鏡架 可唔可以用返原本眼鏡塊鏡片？

但唔確定你塊鏡係咩 好難裁
同埋細好多個碼

咩樣架？

想問下巴打你有冇建議一般幾耐換一次眼鏡

其實定期做個視力檢查
度數無變 鏡片無花可以唔換

聽日黎睇睇
12點開？

個鼻托成日整到我好唔舒服又紅晒
上個禮拜個鼻托甩咗去換左個
點知仲衰 一邊好深印一邊無
好唔舒服 整左2次都係咁
係咪個鼻托唔啱定我個鼻問題求解答

有冇調整過

由巴打仲係元朗個陣到呢架已經課左1萬蚊

🤣我d野無咁離地
應該好多副

好多副啦

謝謝你

有啊

要1400

拎來比我試試

唔好啦 我無幫襯

🤣冇問題
連登有愛

地址喺邊

有冇得驗配 con 個弧度？
同埋其實係點驗㗎？

上網搵lenscrafter好貴
寶血好串
另一間要過海 好遠

我都幫到手
為左打擊ig shop唔驗眼

我用ig shop 價錢就眼鏡店的服務

地址係邊？

同問

Daycon 戴多幾日其實得唔得

巴打我近日睇野有d濛 個人又成日浮浮地
因為之前驗過眼壓有d高 我懷疑係青光眼
唔知去邊度可以驗到？

Top 商場3樓303店

要漸進 再加全視線 一副要幾錢

咩品牌同型號的架 ？

🤟拎來調較

次次問rimless你都推lindberg
次次問有冇平啲嘅rimless你都唔覆

有啊
我仲有冇咁出名既牌子幾百
不過通常拎出來d人都不了

而大牌如施樂都出少左rimless

唔係唔想入
真係得番lindberg 叫有牌子有信心

得番精工叫有牌子有一千左右

但好多人嫌老

好
係時候又多番D教學啦

我地點樣知道一副眼鏡合唔合乎標準呢？

其實我地應該根據一D國際性的標準去衡量

American National Standards Institute （ANZI）

應該係最多人公認的一個眼鏡標準

岩岩追左陣文,先知巴打呢間鋪既由來
感覺上幾親民,遲下會黎幫襯

真心 自己細個窮 所以一定會為大家荷包著想

支持巴打

直接找眼科醫生吧
Pm 我介紹你

配con會同你驗埋眼

因為我拍檔開廠 所以做到好多普通眼鏡鋪做唔到既野

例如啱啱幫個巴打翻新左隻rayban新既一樣

有咩牌子
日本手造果堆有無

金子
越前國
谷口
山田光和
Hammamoto

我自己買框去你度配鏡，你問我要唔要拋光，收貨果時成副眼鏡好有光澤，其實係做左咩過程？

我有部功率80w既超聲波機，用黎洗眼鏡，包括水銀太陽眼鏡，有冇問題?

唔該。

因為我地自己有間工廠

所以係用工業級嘅機幫你打磨

洗眼鏡機用得

但唔好浸過夜

同要換水

想問下呢到d巴打係點相認遲d都想黎買番副眼鏡

睇啱先相認

無壓力

商場鋪當行街

可先tg me

想問返3行粗用普通鏡 百幾度,有散光,大約幾錢?tg你有無d粗框相睇睇?

今日黎 配完配眼鏡
但其實都唔確定 邊位係巴打

得我驗眼

有冇做ortho- k lens?

冇
要去poly

有無師兄配左東海 有無覺得東海塊鏡反光比較勁？

唔知係咪錯覺 戴HOYA唔多覺

點睇lasik 同 smile

睇下你有冇上MSC 同USC
USC好正但天價

有個巴打問過我紫色架 但tg壞左

而家影出來

比番D教學先 之前話ANZI STANDARD

我解釋下呢兩個圖啦
第一幅講緊個度數誤差範圍在13度

第二幅圖講緊個散光個線位誤差

當個散光度數愈高
我地個誤差角度就要愈少

等我返齊貨話比大家知

我地個盒

呢個標準算鬆手？
假設，25度散光嘅鏡片歪咗10度，你會唔會叫工場重做？

雖然已經係半年前配，但係仲係記得Dave(希望冇記錯) 好好，好幫到手。佢記憶力好犀利，客人一個月前配眼鏡時同佢講嘅野，佢都會記得。

我估你地冇啲意見書可以寫，但真係覺得Dave 真係好好，希望你同佢講我好欣賞

利申:非gay

哈哈😄
多謝支持

呢個係以前起名店做必須既訓練

遲啲有錢再配不過可能好快要配隱形眼鏡，以後有關眼鏡嘅野一定幫襯巴打

好

仲有利申

用ig shop價錢賣con係我既宗旨

唔好因爲價錢幫櫬上網記得驗眼

巴打想戴太陽眼鏡

有咩推薦?

NIKE既幾唔好?

Oakley. Nike 都是運動牌

yes...有冇咩comment?

普通鋪買好定去眼鏡鋪買好?

最緊要防到uv

眼鏡鋪先識調較

你來我度試下囉

冇壓力

NIKE太陽眼鏡價錢咩range到?

加上我有近視....直接戴近視太陽眼鏡定戴CON再普通太陽眼鏡好?

幾百
平過買對air force

樓主...仲有呢個問題

加上我有近視....直接戴近視太陽眼鏡定戴CON再普通太陽眼鏡好?

你識戴con就限制少d

有d款做唔到度數

我細個戴過呀

樓主有冇圖睇下你鋪頭有咩NIKE太陽眼鏡?

係巴打度配左副山田光和 戴左差唔多一星期
你同事都幾細心幫我較眼鏡，同埋話我知舊眼鏡一直個setting 係有問題
唔該哂

想再配其他

咁就配ONE DAY CON 加太陽眼鏡

山田光和真係正

想配一副半框藍光rayban 大約會幾錢左右
唔該巴打

RAYBAN 跟公價就7計啦

鏡就睇你牌子同度數

再配 有無折上折呀
仲有咩新框

提議巴打再送多塊眼鏡布

想問下巴打 我之前有睇你個post
話有隻日本既防藍光鏡 係唔會令鏡片黃既
想問下有無得配 同埋大約幾錢？

本身無咩近視所以諗住無度數藍光 因為平時對得多電腦 不過唔知咩牌子鏡好

新年既日本頂級眼鏡布
先到先得

幾多度左右

留一 今晚收工黎拎 得唔得

得

300度近視
100度散光
兩邊都係

咁幾舊啫

樓主幾時會入多D masunaga 框呀?
masunaga 好好J

Zeiss

巴打聽日係咪到
同埋地址係旺角top商場邊到

303

其實仲有好多低水好野

一分錢一分貨
masunaga 個味道
機造框冇得比

zoff再重配左眼鏡片帶左一星期,感覺比初配 感覺良好 不少

今次其實主動配多25度散光,因為第一次取眼鏡後回舖再驗眼時都是同最初驗眼結果一樣,我同視光師講試下+/- ,最後發覺比多25度散光我仲清楚D

問題黎了,如果我再配鏡,例如揾巴打你,呢25度應唔應該同你講,還是都係要信部驗眼機?我最唔想囉完鏡又要番多轉R重配,自己麻煩時人地又煩

🙋‍♂️過來我會比個架你慢慢試

近視散光 想配附有埋防藍光既要幾錢 驗眼洗唔洗加錢

我真係視光師來嫁

有冇圓框睇睇

其實owndays係咪真係咁唔點
啱啱買左副

**唔掂**

當然佢好勁 因為第一間手造眼鏡廠

成日對電腦想防藍光，又想睇色準啲
tokai 定 zeiss 好

In tokai we trust

其實東海咩價位？

咩度數先

5-600度
諗住配1.67/1.74

佢一係167
一係176

長知識
咁依兩隻大概咩價位？

幾個月前係你到單買rayban個框先知出面食水咁深 唔知你記唔記得
巴打加油 祝你生意興隆

係咪眼鏡99貴過原價個單

又唔好話食水深

都係比折你啫

tokai 抗油抗花掂唔掂
帶咗zeiss 五年都無乜點花
都係今日先知tokai e 個品牌
好似防藍光正啲

想問下我兩隻眼近視100以內 兩隻眼散光都接近200度散光
想配副tokai lutina大概咩價位?唔該ching

😃千幾得

Tokai 隻usc仲勁過Hoya

巴打想幫襯你

500近視 100散光
想配副防藍光+雙非球面要幾錢
牌子果d 我唔係好識

呢d貴野來

千頭定千尾做到?
係咪唔包鏡架?

學生我會有批送架

極高質

咁就咁非球面呢
工作日日對十個鐘電腦想配副好d 嘅眼鏡
依家戴緊好耐之前幾百蚊框連鏡

咁好好多
成套千幾都有高質野

可唔可以tg問你拎圖睇下 利申:yr1雞

Yeah

搵日放假過黎睇下
閒日會唔會少人d?

閒日無咩人

見rayban好似出左day con可唔可以講下有冇咩特別？

例如佢等同其他牌子既咩級數？
優缺點？
推唔推薦試佢？

Rayban出con?

應該就係，今日係時代廣場間rayban專門店見到

外國唔見有
應該係one

好似新出，所以上黎問下你
睇黎新到冇乜資料

搵日望下

似oem

1.6同1.67係唔係只有厚薄分別
唔怕厚1.6都用得？

佢有度數限制
過左要訂既話可能仲貴

所以度數深一定有色散就算用leica玻璃鏡都救唔到？

1.6色散問題算低

700度都用到1.6？

不建議
除非架極細

鏡片有水漬 一點點係面 可以點清潔??

所以要1.67？

試下用超音波洗眼鏡機

請問有冇啲大(闊)嘅偏長方形鏡框for頭大嘅人(即係我)?

budget<$1500 連鏡

有冇學生證

有

我有d架
學生配藍光鏡有特惠什至免費

咁要walkin睇下了

巴打今個星期幾會係鋪頭
戴緊果副眼鏡斷左，冇眼鏡用
想過黎搵你配

四在啊

成日見你眼鏡佬咁拉客 想入黎屌你
次次都發現屌左 幾時開新po呀

Er.......五或者六呢

其實都係分享下資訊
有咩我答到都盡答

嚟緊再講多d學術野
如果報價啱洗都多謝大家支持
唔敢應承最平
但一定盡我所能幫巴打
連登有愛

巴打聽晚喺度嘛？

後晚
三月應該無咩機會放
2月放咁d

三月有咩大project?

冇project
請唔到替工

配左 先見到 有學生證 有優惠~

其實本身諗住中小學生
不過我都話得下事
做埋大學生

咁就要隔多兩個禮拜先嚟到了

保留學生優惠比你

無學生證啦利申垃圾retaker

Retake又冇學生證

repeat先有架嘛我retake喺屋企自修咋

照比支持你加油

散光過200鏡片係咪一定要加價？配埋架最少要比幾多（見連鎖個d都係過200就冇得用送嘅鏡仲要驗得hea）

Hoya 有鏡去到300散
Asahi都有

留名，遲啲買揸車用太陽眼鏡搵你

係你度配完眼鏡
覺得個框唔岩想換可以點

收唔收醫療券 想搵間老實既幫老人家換

你過來睇下點幫你
幾時配tg me

我收啊
仲要冇額外驗眼費

係咪聽講要預約？ 留個tg 聯絡？

第一頁有
因為我本人做
Confirm 我有返工就得

因為我樓下果間話要政府視光師驗

我就係其中之一

有冇細框又唔太business feel既框推介

政府視光師有咩要求

讀poly
英美澳加指定學府

有學生優惠架？
2000幾budget買日本眼鏡框有冇機？

學生優惠直頭有架免費送
2000幾直頭夠哂budget

想配one day acuvue oasys 大概幾錢？

冇散光就百幾元

Only 框 $2xxx 金子有冇機？
依d有冇學生優惠架
Sorry for真係咩都唔識

我有批送埋鏡先呢個budget

要睇款係咪要walkin過黎睇

送既講緊係蔡司dvp

親身試上去

有冇防藍光鏡?想買副返工戴

same 留哂要既model 同contact
你地都係無覆過 可能真係唔憂做

唔該巴打 搵日上黎睇下

想攞啲太陽眼鏡去較鬆
係咪是但去一間眼鏡舖都會幫

巴打 可唔可以tg問你拎圖睇下先
依排都唔經mk

Ok ah

Pmed thanks

如果有散光呢？想一次過買幾個月既份量

800度左右近視
超薄鏡片最薄幾錢。
太厚又變面形

巴打 如果帶con 一隻眼遠視+0.25 散光-1.25/170度 係咪無機會配colour con

如果配到既 可唔可以分享下牌子

禮拜六喺鋪頭？

如果近視深（650度）想帶oliver peoples
邊隻牌子既鏡最薄？最重要係帶完隻眼唔會變細左既

想平定直上靚

最緊要好睇
我要預幾多錢到

咁雙非又唔係想像中咁貴
千尾都有

唔係好明
組係鏡片千尾到就ok？係咩牌子？
問題比較多唔好意思

早幾日去幫襯左

依家副眼鏡係藍光鏡好似1500左右, 會唔會有平D嘅款
另外有冇框啱大面人
聽日會唔會返

你覺得點
認真呢排要換過副新

未收到貨
不過驗眼嚟講係認真嘅，驗眼個阿叔仲有D惡添

驗眼條友唔係就係巴打咩?
當事人回應下

阿叔嚟喎，唔知呢，我無相認

有冇賣緊大眼con有-8.5以上連二三百散光

反而好多客留左無嚟

真心唔好意思
可能tg神神地

有好多巴打都知我秒回

可能撞啱我放假

Smartclean ok嗎？ 你講個隻邊度有？

深水埗四百幾有

過來幫你睇下咩事

想問年con散光最深可以幾度？ 900度近視 630散光
月con又配唔配到？ 唔該

多謝巴打 岩岩係你到配左鏡片 好好服務

冇人理我

可唔可以拎個框黎配你地隻日本藍光鏡片？ 尋日去過旺角鋪睇框但唔岩心水

得啊
大歡迎
再唔係想找咩牌子tg我
都搵到驚喜比你

純求薄韓國個隻先幾百

雙非個d就要成千中

配左zeiss，好驚喜

有咩分別

岩岩先見完巴打
但我無相認到 本身想睇埋太陽眼鏡

我係眼鏡99 睇中左副Titus.. 個型係係你地度好似搵唔到副類似既

尋日sales 介紹左tokai 同Hoya 藍光俾我～ 小妹見識少，你講緊框定鏡？

請問有冇得剩係配個框 個鏡片仲啱度數 唔想嘥
想平平哋配個框算

我都想配副眼鏡，不過一直睇唔啱，想去巴打到睇下

前日去完,好多人,迫唔到入去,見到大全部手工眼鏡,之前不嬲平時戴開膠框,有沒好似圖片中依隻形狀既眼鏡....

女仔，頭比較大戴開size 50-55鏡框，近視一隻300一隻375，散光175一隻125，想要斯文款有咩框介紹?想配藍光成set budget$2500有咩選擇?

鏡片唔藍光就Hoya
藍光就東海或asahi

1500蚊左右配到副嗎? 想請問咩時間比較少人可以問下野

想問asahi同hoya藍光片邊隻好啲？

仲有巴打你個度有咩日本手造牌子眼鏡啊？

黎緊會唔會有新貨返？
遲d過黎睇

😇拎過來搞
有咩幫你搞掂佢

啱啱返左隻muge eyewear
高性價比

去完owndays配完先見到你嗰post

如果個邊唔得閒調較可以拎來幫你

好呀！
但我想知配個價錢啱唔啱，我配咗$1370。
框$1080 + $290 藍光鏡

睇下返來黃唔黃

鏡片冇黃喎

塊鏡片d coating甩左可以點？

Pentax鏡片係咪好廢？

其實係hoya既子公司
都好過瑞* *

配過

1.67 非球 800幾一對算貴定平？

夠配副廠蔡司

畀人搵笨tim

都唔同牌子

唔差既

不過可以更好

巴打有無恒眸作?

😆要都拿到

T272大約幾錢?

今日去左TOP佩眼鏡，服務
希望真係戴得舒服

想問下有近視同散光
近視500x，散光200尾
會唔會有d兩用，可以正常用同當太陽眼鏡
除左漸變鏡之外係唔係有d淨係加塊野落鏡片到就可以當太陽眼鏡用？
漸變同另外個款大約幾錢到？

多謝支持

小弟盡必用心待每位客人
巴打有愛

不過尋日幫我驗眼嗰個係叔叔黎

咁啱放假

配咗一個星期，塊鏡已經有d好細粒嘅點點，用水唔係幾洗得甩，請問有無話用咩清潔劑洗鏡片比較好

拎來試下震

咩鏡？

岩岩拎左副眼鏡
個眼鏡盒勁靚

邊到買ray ban太陽眼鏡最抵?

唔該巴打

我都話得下事比折

有冇門市地址??

旺角top303

想問下
近視300
散光300
可以配咩con?
有冇1day?

同埋如果配以上既度數太陽眼鏡要幾錢

巴打 想配一副 Steve jobs lunor 俾d專業意見唔該曬

我攞到wo

哩副野如何

近年驗過幾次眼，配過幾次眼鏡，都唔清，近視散光，仲有啲老花添，係咪無得救

巴打請教吓
想配全視線
全視線黎講，依視路定hoya好d?
hoya黎講，sensity同transitions邊隻好d?
麻煩曬

Essilor Stylis 呢隻鏡片點睇

巴打

我近視800幾

想配番多副 budget 2000 想盡薄同個鏡好少少

有咩介紹？

上年台灣配左onwdays 感覺而家度數又唔岩了

其實較眼鏡整花金屬鏡框普唔普遍有副之前喺第間配既框被佢較完隻腳甩晒漆仲愈甩愈多

之前配眼鏡(200近視，400散）
佢配1.67防uv $1400 ＋框400
係咪俾人呃左......

400散應該冇stock鏡?

係 要訂 其實係咪1.6都夠，我係普通金屬圓框款

巴打有冇150長臂既眼鏡? 主流係咪145多?

其實200近視加埋400散光
你可以當一塊鏡片上面有兩邊係600度咁計 因為有一邊軸線要將近視同散光加埋

所以如果600度其實1.6同1.67都會有分別, 當然除左鏡片折射率, 鏡框大細, 鏡框邊既厚薄 都會影響最後出黎既效果

至於呃唔呃就要睇下自己既要求, 如果唔介意厚, 鏡片邊外露多啲, 當然1.6都做到你既度數
但係如果你係想鏡片薄啲, 外露少啲既, 咁亦都可以用1.67 甚至1.74

一間鋪頭有非常多種類既鏡, 唔同厚薄, 唔同品牌, 唔同設計, 唔同價錢

最緊要睇下自己既要求 同埋店舖推薦既選擇符合你既要求

自己想法如果符合而無貨不對辦既就okay

認同巴打所講
其實最緊要咩叫扼呢

例如賣得貴過建議零售價我覺得就係扼啦
因為你比唔比折扣
最多係涉及一個銷售手法
但用炒價賣就係PK

另外 貨不對版都係PK中既PK
偷工減料大有人在

夠哂BUDGET

我有D架送蔡司鏡都啱哂你BUDGET

地址 係邊
我有架 想配鏡片

其實鏡片價錢最主要取決於鏡片設計
球面？非球面？雙非球面？freeform?

仲要睇埋功能、鍍膜等等

反而1.6同1.67其實價錢唔差幾多

淨係講個折射率，無人比到comment
如果唔了解既話，點解唔當場問多d，反而買完先上網問？

旺角TOP商場303

同意金子巴打

其實一分錢真係一分貨

想問下，如果帶架嚟淨係配鏡片
近視四百幾，散光百幾
雙非 1.67 同 1.74 大概咩價錢

我本身就一直用開nikon雙非1.67，覺得好清好舒服
如果budget$2000左右有咩選擇呢

唔該晒

瑞xx

係聯邦眼鏡睇中幾副眼鏡，諗緊買唔買 。好似好多貴款，唔知間野名聲點樣

聯邦好多年喇，好早已經賣手造眼鏡 (灣仔有oliver peoples,太古城無）
啲款同俾折都多嘅
最起碼唔會下下sell你貴架，笑騎騎放毒蛇

巴打想問下副眼鏡點先可以冇咁易黐塵

明碼標價 各施各法

自己拎框黎配鏡收幾錢？
近視散光

太概咩度

今日有冇返工

想做雙非 1.74 蔡司都得？

送鏡架係咩款呀？

我呢幾日都唔得閒 可能要 14號先得

蔡司冇出雙非

有框淨配不反光有度數普通鏡片 幾錢

咁個分別大唔大 單同雙 我都成800度

就係唔想縮入去 如果分別唔大都唔做雙非

都幾大

Yes ah

自己有框, 三百幾近視, 二百幾散光 想嚟配防藍光鏡大概要幾錢？

你識唔識開保險單想claim

不嬲都有呢類客 要出度數單有印claim保險
因為電腦單一般冇問題

Zoff d鏡同框巴打點睇

聯邦幾十年老字號啦 好出名 多款到痴線

巴打想問下一千蚊左右落唔落到樓 多唔多款選擇
利申 窮學生

成兩個櫃op

係灣仔op lunor markus t都係數以櫃計
不過太古城仲多牌子

配咗幅 crizal A2 鏡，追 post 至知舊款，淨鏡個價 1.3k 到，想知係咪畀人呃咗？

睇下有冇貴過建議零售價
無話扼既
反而想知邊度仲有a2 coat
通常得forte uv

明碼標價就ok gala
聯邦勁到連做sales都發達

理大

香港視光師有無得做緊野時先開始讀
讀要邊間?咩入學條件?

爸打你地個女同事幾靚wo

有 D Cross over 板幾好玩

😂可愛cloudy

全職冇part time

頂盡300？

咁仲有咩要求

無咩要求了。。

咁唔貴
最平200都有高汁野

問題係值唔值 同樣價錢我去眼鏡88啦
on 9

頭果句都仲正常
睇埋後面果句得啖笑

其實入門計
我學生送架
最平鏡200幾

唔洗上樓
冇壓力
送既架係自己廠高質野
我諗我咁都對得住連登一眾巴打

連登有愛

同埋
我想講同一個product我定價起手都平過眼鏡99 vip

眼鏡88

漸進鏡邊個牌子性價比高?

原來依家有啲戇鳩覺得88係好嘢

眼鏡88就真係貴喇
垃圾大陸工廠造嘅designer brand賣成2000-3000蚊

更可況手造架嗰價一早通晒天，定價唔會差太遠啦
88就真係㩒住嚟搶，唔係咁分店又點會越開越多

其實限quota都無咩可以做
只可以話起政府心目中我地係次一等

睇一次中醫要好起碼第三四次
一次三百都千幾
個人覺得仲貴

想驗眼同換鏡
550-600度近視 差唔多100散光
想知大概幾銀
淨係想塊鏡唔太厚

巴打聽日係舖？咩時間唔使等

聽日撞啱放假

全球最薄攻頂都係幾百

想問 a2 coat 用唔用得紙巾抹，會唔會花

其實幾時都唔好用紙巾抺

有乜眼鏡專用嘅抹布推介？
上網見啲人話用普通眼鏡布（舖頭送嗰種）抹都會花

我地賣個隻日本做高密度纖維鏡

好似幾正咁

Bro 有個 香港至八眼鏡 FB 有無了解過 ？

巴打今日係唔係度, 依家多唔多客

平日唔多人
但聽日先返工

一講88 即刻笑左出黎,只有用黎比較夠唔夠佢貴,唔會咁on9 出黎比較抵唔抵

mark低,睇佢會唔浮得番上黎先

想知道下矯視隱型眼鏡的原理，長期使用的利與弊
如果你唔介意的話其實想知現時香港有幾多款呢類隱型眼鏡，謝謝

咁睇睇聽日攝唔攝到時間黎先
通常配完要幾耐先拎到, 月尾要去外國讀書了希望拎得切

巴打想問下配蔡司漸進有咩推介，價錢如何？之前喺其他舗頭配咗副hoya都唔係好適合，可能驗眼驗得唔準

"次去咗巴打視光師度配咗千八仲要唔啱度數 至今都覺得比人呃咗"

戴唔到我實會換個度數比你
放心
有咩聯絡我
實幫你搞掂

仲有
我相信其它幫櫬過我既巴絲都知我為人
點解鏡架會幾百元做永久保養
點解隱形眼鏡跟ig價吸引人來驗眼配con
點解會送學生鏡架
點解會換度數比人唔咋型

如果有咩唔滿意
我都應承會搞番掂

點解？
因為呢度我開
我會對自己對大家負責

如果中間有咩招乎不周
歡迎你拿返過來比我
我唔理你幾時配
我免費換一對鏡比你
你認為我比出面貴幾多既
我一樣退差價比你

同埋我追番你舊post

呢個tg找不到你
唔知點可聯絡你跟進此事

拎到

巴打有無sun platinum既眼鏡推介？大約幾錢？

咩牌子

是否太陽白金

係
有咩牌子有？同beta Titanium比, 邊隻會好d? thanks

樓主幫唔幫淨配鏡片
喺日本訂咗副眼鏡 應該幾個月後到
想問定先

想問下鈦金屬鼻托係郁既時候有聲係咪正常

隱形眼鏡跟ig價吸引人來驗眼配con

姐係幾錢?

Ig shop賣幾錢就幾錢

999.9 既太陽眼鏡好唔好

請問巴打今日有冇咩鐘數響旺角舖？想搵大哥你幫手配幾對鏡～～～

壞左鏡框 想黎換框 （用番個對hoya鏡）做備用

12-9

冇難度

正野
999.9工藝不俗

太陽白金好實淨 比較重你要有心理準備
因為beta鈦實淨又輕

戴con戴上眼冇耐（1-2個鐘）就開始勁多紅筋，因咩事會咁？有好嘅散光con介紹？

大把高透氣con
但要fit 上眼先知

樓主星期6幾點係到?

想配副上圖既....加埋鏡大約幾錢?

我第三副 999.9

感覺香港唔係好多人講 999.9 咁

個較位一流
利申我冇賣

唔知係度數要求
幾百元都有副廠蔡司啦

星期6會係到嗎?

已經戴緊cooper vision

副 lemtosh 或者 yellow plus robby 淨系架幾錢？ 度數唔記得 到時再check

今日落黎滾攪左你地 Alan 成個鐘，真係唔該哂～～～

過來CHECK下

呢批架送比學生
真心unbelievable 都係手造架

手做眼鏡配全視線鏡片會唔會好怪?

襯啱色咪型囉

如果500近視 350散(兩隻眼差唔多)做藍光鏡應該幾錢到? thx

咁新版防藍光折左都過千

大陸都有手造架咩

想問下有冇類似clip on款？

做另外一隻日本牌子asahi
包埋藍光都仲得

有啊
我地廠在大陸
香港師傅監督
用意大利料

巴打有冇oasys hydraluxe for astigmatism賣

今日驗眼，視光師話淺左50度近視同25散光
到底近視散光係咪真係有得退

可能上次over了

有
221

我上次換眼鏡係4年前，個時真係375度近視
今日check左得返325同年齡有無關，就快22
定係有病變

如果擔心去做個詳細檢查
照一照oct

駛唔駛down聲係巴打先有折扣?

巴打額外折

巴打，請問 500度 近視，200度散，要日本製 1.74新防藍光要幾錢？

用1.67都好夠

性價比高

都係千二內

巴打聽日響唔響度, 睇啱之後點相認

聽日lunchtime 12點半到係到嗎?

聽日lunch過黎

講番D眼鏡知識先
咁成日話咩 1.5 1.6 係咩來呢
首先
呢個係折射率，折射率愈高，鏡片就愈薄

1.5 CR39 膠片
CR39 係最入門的眼鏡片材料，其實點解係CR39
因為佢取自Columbia Resin 頭2個字 第39條FORMULA研發出來的鏡片
起1940 年就研發成功

1.74 雙非曲面hoya 行情幾錢？想配

如果雙非HOYA堅貴
面價6980

但日本ASAHI就親民好多
面價3280

咁貴...... 咁單非呢

上網買左副TBX-912連配Hoya鏡6000蚊有找
算唔算抵？求屌醒

650度近視，想配1.74....想問下瑞士寶、hoya 同其他牌子建議零售價.....

早2個星期係巴打度配完，東海隻lutina防藍光鏡暫時都覺得幾好 係貴咗少少

Btw間鋪有少少逼 入嚟睇野唔係咁舒服

其實東海同asahi質素差幾遠？

上網買鏡

平日好少人

有asahi 平好多嫁嘛

asahi同東海質素差得遠唔遠？鏡會唔會黃d?

爭少少
當然任何野攻頂就貴

巴打聽日有冇体息， 副眼鏡爛眼地想黎配個副？

巴打係到了？

坐緊地鐵

巴打 一副眼鏡大概要幾耐？

巴打 星期日想去你度配三副鏡片 有冇巴打價

我覺得ASAHI都追到起碼八成東海

OF COZ
相認有額外折扣
加上我會同你分析咩性價比最高

你講配副眼鏡完成須時幾耐
？

點可以相認?

原來hoya hk有入過aixa lite

香港做蔡鏡幾錢

我囡囡岩岩配左副 1.67 非球 一隻 725度 一隻 600 度 每隻大約100散 先5000台幣

有咁平既咩

Lt coat 定 dvp

同埋想問吓巴打你收唔收銀聯

巴打今日喺到嗎

相認返，我係第一次配眼鏡，啱啱買咗masunaga嗰位鴛鴦眼巴打，感謝耐心講解

應該嫁

蓮花 ， 睇返係中國蔡黎

蓮花， 中國蔡 平咁多

咁折左都係差唔多

無近視 想買眼鏡帶下 因為我帶左個樣成熟d 預幾錢budget 左右 一定要有鏡片

揀得落手既框最少680
散光最少加200
金屬幼框又要加200 做1.6 or 1.67 俾自己安心d唔會跌出來

想問係咪市價都係咁上下?
同埋之前配開d鏡片都有少少茶色,係戴耐左會咁定出廠已經係咁?
唔想偏色係咪又要俾多幾舊配貴野?
thx

日本仔快速店係咁上下

無要求牌子幾百已好好

幾錢啊？如果配埋眼鏡，又幾錢呢？

205@

$205一盒，410 2盒？
我也想配眼鏡

學生有架送

我以前是學生

🤣有學生證嗎

想問下 如果一星期帶1-2次con
係咪買day con好啲？ 咩牌子好啲
2隻眼唔同度數 係咪要配2副？

Sure 1day

巴打今日係旺角?

全日都在

受到災難性加深散光嘅巴打上

我記得你

如果無咩意外
用電子野隔到兩倍嘅距離
早睡早起係咪keep 到個度數

有冇話邊個牌子有咩唔同？

想買左右各一盒，可以嗎？
其實可以驗下眼嗎？(有點不好意思)我可以平日兩點後也可

想問 asahi 雙非曲面可唔可以做變色鍍膜 / 防藍光架 ?

and 1.74 係唔係最盡? 有無再勁d ?
因為小弟副鏡好似已經係 1.74., 但其實都幾重..

Asahi 有呢種鏡
再上就東海176

高登巴打視光師你好呀!
想問你間舖有冇啲闊身啲粗框眼鏡?
本身面大發覺依家少咗好多闊身眼鏡...
同埋依家好多文青眼鏡...本身要落地盤做野...文青眼鏡落地盤好易撞爛... 如果有小雲嗰啲粗框眼鏡就好啦!

謝巴打~!

巴打間鋪有無原裝rayban有度數鏡片，想配返副太陽眼鏡

有啊
幾舊水有手工粗框架

原裝是rayban獨家

但其實是打個laser mark下去

不可以？

謝巴打，搵日落去望望！

如果兩隻眼散光度數差別太大會唔會要用特製鏡片。本身兩隻眼近視都係150-200。但散光就一隻200（天生，家族性遺傳），一隻就50。

可以啊
大歡迎
無額外驗眼費用
平日最好

One day近視散光con
想問戴博士倫勁濛
one day acuvue少濛
Dailies會清但易起紅根
點解我對眼會咁怪
仲有冇咩con可以戴到?

利申：去過both細店同眼鏡99驗眼

過來fit 下

我今日兩三點過來可以嗎？

驗眼配con , 好似不好意思

冇問題
我不在
但有師弟

3樓303?

配咗副藍光眼鏡，當初又話睇嘢唔會黃先落搭，點知配出嚟黃到pk，仲要個鏡都千幾蚊，而家都係戴返舊眼鏡算

拎來睇下咩事

Asahi 定東海

如果真係黃個代理會換同嚴正處理

當然如果係hoya或zeiss個類就....

咁我兩三點過來，可惜見不到你

UV3G ASAHI-Lite

畀我睇個版唔黃，但配出嚟就好黃

拎來對
真係搞唔掂換對蔡司你

同埋起張白紙大家對下
因為賣左都比唔少人但都大致好評

換對普通hoya都仲得

有冇得訂眼鏡架

GUCCI

呢副防藍光唔係話唔好，不過日頭唔會戴，睇嘢變黃綠...

打算配多副冇藍光算（冇咁黃嘅），呢副藍光就夜晚戴，訓覺係好咗嘅，隻眼都冇咁攰

上面嗰副係你度配嘅，下面係舊嘅

得
過來幫你睇下咩事
實搞到

Any肥你要後備
荀價整副hoya加免費架比你

同埋
真心應該唔黃
睇下邊到出問題

其實可唔可以換眼鏡腳

買左副眼鏡，唔太鍾意眼鏡腳

睇相先認得之前喺你度配過兩副
請問Acuvue vita 月con 幾錢盒?

一隻眼有錐型角膜，
眼科醫院介紹我要去某鋪訂製一隻好大隻隱型眼鏡，問過價要三千幾，請問係未正常都差唔多價？
唔該晒

Scleral lens

215

學生買手造框係咪有優惠

學生有送框
㨂啱淨比鏡錢

想問如果鏡框有地方甩左色 可唔可以去你到搞？

視光巴 有可高見

東海？

叫左巴打返來睇下咩事

不過好多人忽略左太陽係黃色

Zeiss 會好好多 比 東海 藍光

Zeiss唔防藍光就ok gei

防藍光就.....

Bro 。。。有內幕

相認番 我係星期六晏晝配左副ASAHI 抗疲勞 位巴打 唔傾過都唔知之前配漸進錯concept

20出頭戴漸進

我都有E個問題....未有時間上黎
搵日

放心
拎上來既巴打我會幫手check

但大家要記住
太陽是帶黃的golden sunshine
所以太陽底下唔只藍光鏡
乜鏡都黃
但起正常room lighting 是eye clean

其實我都唔確定 因為有時睇又有黃 但家下用白紙睇又唔見有...
不過對我黎講用就冇咩問題
搵日得閒上黎比你洗眼鏡先睇睇

問下(非訂制）hoya vg 1.74鏡上面有無laser mark?

巴打 上個月 配完眼鏡
前排 鏡片花左 換過一次
開頭 頭暈未慣
呢加慣左 發覺望遠少少既野 原來係唔清 （例如 對面路口 既街名牌）
咁可以點算

放心
我拎來幫你搞

應該冇

請問訂到這品牌嗎？

謝謝巴打
今晚在嗎

之前覺得藍光鏡片比較偏黃，知唔知藍光鏡係咁，定以前d鏡先係咁? 定用耐咗變黃?

男仔平平地想買副文青框（偏圓形嗰種，唔知係咪咁叫），可以有咩選擇，最好有實物試，試過zoff嗰啲又唔太啱，平時見開啲眼鏡鋪（連鎖）又好似冇乜呢啲款

大把

想幫副oakley配近視鏡，果d有弧度既鏡片係咪好貴？

巴打售後服務好，幫手解決鏡片問題，再配鏡會搵番你

鴛鴦眼得好犀利 又懶得戴眼鏡 唔知點解會戴到左低右高 要成日托好麻煩 視光師話唔戴會弱視可唔可以戴con代替架但我又聽人話鴛鴦眼戴con會好暈 其實我係咪應該去激光矯視咗深啲果隻佢

見到399
買個返來幫大家開箱

睇model
可以分享一下嗎

一直都好想買返個擺屋企
但其實平時連過水都唔會
好似買舊野返去齋擺

Btw等開箱文

火牛版

其實有無用？有既都想屌返個
巴打間鋪會唔會同smart clean有crossover?

👋未有
但火牛版堅勁

係咪清水就得？
同埋日日震驚震鬆哂d 螺絲

如果ic berlin 450度近視 配1.61會唔會太厚？

大副嗎

呢幅，foxweg

留名 乜都唔識 想配副眼鏡

有副框想換鏡片

有telegram 嗎

想配nikon鏡片 或者Hoya

巴打你好
係咪有眼科醫生可以介紹
我想做過詳細驗眼

另外 你地有無D鏡框款
係比高近視人帶

有啊
你住邊區

[member] [\member]

要求高唔高
1.67較穩陣

反正hoya唔會貴好多

次次去到都好多人，請問什麼時間比較少人，想驗眼及配漸進鏡。

平日一定靜星期六日真心多人
因為旺中爆瀉迫人流嚟行街

最靜係星期三晚跑夜馬

招乎不周向大家道歉

我特登請讀書師弟過來幫手part time

巴打，我而家用緊幅鏡片花到我就黎盲喇頂唔順想今日落旺角配鏡片，防藍光有無推介？

搭單問埋配既要等幾耐先有得攞？

睇鏡種
一般一兩日
連Qi

日本asahi防藍光睇啱請相認

家母老花，想驗眼先配眼，驗老花幾錢到？

老花鏡加變色鏡貴唔貴？驚係出面比人呃

不嬲配鏡包埋

有哂價錢牌 好清楚 放心

未睇你個回覆已經入左去買lu，之前仲以為幫我驗眼個哥仔就係你！態度好好！副鏡片花到嚇親佢！傾落先知原來唔係你，佢知我響post 問過你野仲主動俾個靚價我！（就算無俾靚價我，個哥仔都要讚！態度一流！）
出門口見到你個回覆，同佢介紹個鏡片一模一樣

多謝支持

謝謝巴打！

請問有冇純膠框眼鏡
可以裝個clip加太陽鏡
大約幾錢?唔計鏡片

巴打 平平地 買一副眼鏡 文青類型 大概要幾多
對眼鏡無太大研究 窮學生一個

配鏡有手工架送 學生限定

你地收幾點 打波打爛左幅眼鏡 想盡快換

我住荃灣附近

元朗旺角都有

配咗對crizal，第一對有漸變。開始有啲暈，依家好咗啲，但係睇野有啲怪，好似所有野3D咗，同埋則視都會有啲暈。喺唔係咁架？

以前戴球面？

巴打, 你旺角間鋪會唔會有岩FOR做運動既框?

Oakley Nike 都有

喺

咁要時間適應
因為以前周邊係一樣度數
而家有變所以有晃動感

請問$1500左右 可以配到副好少少嘅防藍光眼鏡？
Hd仔一個。對眼鏡認識唔深 畢業前想換眼鏡

學生配鏡有手工架送

唔該曬 今個禮拜得閒去睇下

夠哂budget配好野

巴打，有副框想配鏡，175度近視，幾十散光，1.67，幾錢度呀？

Egg唔敢幫副賽璐璐搞

我之前都係咁，但原來係個架歪左

1.60應該夠做

有咩功能要求

唔使藍光喇，最好唔易花

之前應該用開1.67，我都唔記得

最唔花就蔡司
幾百元

Hoya 先真

搵日過黎配

想問藍光鏡片係咪偏黃？

巴打
300散光 100近視
唔連架 配全視線幾錢?

巴打聽日係旺角？

呢款kv10幾錢到同埋邊到買好啲

Yes

下晝上黎睇睇 岩既配返副

有隻muge
Oliver people’s 廠 平靚正

巴打想問下 洗眼鏡機有冇邊款推薦？
我用過呢部幾次 但因為副眼鏡太油 洗唔乾淨
次次都要用手洗先搞得掂
我係就咁落水係部機到 冇落其他野

smartclean

剛剛拎完眼鏡，終於無之前果副咁花，睇野舒服晒！下次拎埋個淨鏡框落黎，睇下可以整得緊啲就再配個全視線鏡片試下

要落1,2滴清潔液?

爸打如果買$680框，最平連鏡成副幾錢搞掂？同埋想問咩鏡片最靚架？

今日上黎配左副
會耐心解答 客觀分析 唔會hard sell 驗眼細心 服務好好 價錢都靚仔
唔該晒巴打同靚女Cloudy
拎完依副要幫舊框配新鏡 到時要再麻煩你地

仲可以翻新嫁

唯一今日忙個段要客等
唔好意思

Osays 2weeks 無散光 一盒160貴嗎？

一陣姐 好小事

Zeiss we trust

我賣既價仲靚 仲要保證行貨

之前去過WH 上目都有

巴打記唔記得幾錢到

如果去上目配眼鏡,新客有冇折扣?

間間差唔多價，唔爭好遠

W 好似兩千中
上 好似兩千尾左右

幫你問緊

視光師有賣金子?幾錢左右？

旺角幾點開舖

唔該哂兩位巴打

會唔會有散光嘅colour con

利申：n年無驗過眼淨係知睇野好矇 巴士埋到站先知係咩車

巴打鋪頭有冇TOM FORD 眼鏡?

有冇FT 5333

想問下如果長時間用ipad睇字 用防藍光眼鏡有冇用？ 平時就咁睇1-2個鐘已經好攰 如果有用係巴打間舖到配大約幾錢？

元朗鋪仲有無咁平？巴打好似好耐無出現

Mk 見

你度數幾多度左右

可以TG我嗎

好耐以前度過百令度 平時唔洗帶眼鏡
只係想配一副做野嗰陣睇screen 用

咁唔貴啊
幾百元一對鏡啫

如果有散光價錢有冇分別

唔過200散一樣

半年前喺你地度配咗副millidot
好靚 唔太重 硬淨
難得襯到我面型五官
仲有你地個眼鏡盒好輕便塊眼鏡布又靚

之前喺出面連鎖個啲配咗副勁快已經彎咗
俾返個正皮你

咁遲下搵日上黎先

邊間阿黎捧下場嘛

今日上左黎配鏡，好細心，仲幫我較番好副金子，唔該晒

可以訂到Julius Tart Optical呢隻架嗎

hoya vp coating係咪無vg好?

渣

千萬不要混淆stellify 及Hoya
一正廠 一副廠
用得hoya就係貪coating

個差別有pentium vs Celeron 咁遠

想問下巴打
我近視700+散光225
想做最薄嘅鏡 連框大概幾錢？

想配眼鏡淨係玩電腦睇書嘅時候帶，平時唔帶，咁樣會唔會對雙眼唔好 ，

其實幾百都有最薄的鏡了

框睇你是否學生

我有框送

學生買 ray ban 有冇折？

唔係學生啦
啲框大概咩價位？
我鍾情於玳瑁框
巴打有冇呢啲款？

昨日去左搵巴打配, 真人幾型仔

瘦番20磅就差唔多

連鏡幾多？有散光， cheap 鏡

幾度先
Tg talk

我左眼一個月前做左白障手術
而家好似無唒近視 但有二百幾度散光同老花
右眼其實都有輕微白內障但唔想做住
右眼就二百幾近視 同百幾散光
想星期六覆完診去配眼鏡
巴打有咩建議 係咪漸進鏡解決到 thanks

請問呢副 RX 框可以配一般近視鏡片（1.67)，定係要配高彎鏡片（深近鏡散光唔駛諗？）謝謝。

冇得唔高彎
目測都風鏡feel

你幾歲

24 其實幾後悔 唔應該咁後生做 本身係驗完眼視光師叫我去眼科做詳細檢查 個眼科醫生話我legally唔揸得車個視力 咪做左佢睇下有無好啲 結果而家老花二百幾仆街

🥺你過來我比員工價你啦
順便比我影下晶體相做education

想問下 1000-2500筆直 配唔配到 太陽眼鏡 連埋近視散光鏡 （當兩隻眼都係400近視200散光）

我想知我咁嘅情況係配眼鏡fix到個問題嘅？
影相就無咩所謂嘅

可以，但不要帶大要求。

副眼鏡唔好咁大

Tg 盡答了

好想直上東海 Lutina Photo 。但貴到hihi

用asahi 變色
好抵

係咪中伏早排先配落 佢寫hoya 1.67 vp 要700$

1.67 vp一定是stellify

原價1080
唔算貴
但用得hoya都係貪個coating
同價錢不如用副廠蔡

今日夜晚黎左配無框鏡
啱啱到果陣你同埋個同事都serve緊客
諗住行個圈先再返黎
點知仲多人
跟住拿拿聲睇啱就配左佢
等攞鏡

多謝g持
平日最忙都係得放工個2個鐘

下次諗下隻lindberg 正

想問下巴打係唔係正常，我啱啱係元朗配咗副 asahi 1.6 戴咗 4，5日，對眼好似仲攰咗咁，同埋去到一啲光暗反差好大嘅位置，例如夜晚搭完鐵出車站，對眼個感覺唔太同以前副眼鏡咁，係唔係要時間適應？

唔緊要啊
有咩都會幫你跟
因為我唔知係度數轉定咩問題
有時調較角度都重要

近視有隻眼深50，散光左右眼25上落，不過我放假都會返去較較副眼鏡，好易跣落嚟，希望教完個角度會好啲

係啊
有咩問啊傑

lindberg 去歐洲睇都係好貴

想問如果想配漸進鐘要幾錢左右？
50歲（退休）

1st time?

我報個價有競爭力

老細 想請教下點解左右鏡片反射光唔同色既？？
左邊正常色 右邊偏藍

配左藍光鏡

Bro 我都試過 ，但唔G 係咩原因 ？
後來間鋪頭換左對新鏡片比我。

扲來睇下咩樹

咁你度數唔深配D千零元OK LA
有蔡司副線了

因為今朝有巴打問我CON

我決定講多D關於CON既野

留名
上個月去左poly 做contact lens 既care
原來一直配深左100度，遲d應該又要幫襯巴打配過哂d con
d無良眼鏡舖直接拎眼鏡既度數配con，其實係咪會唔準

尋日走左去睇一睇 真係配到價錢同要求都岩既眼鏡
孿毛哥仔同巴打都好好人呀
要平要貴都有 揀唔岩啲貴既又唔會西我面 好難得
一開始我睇極都唔岩又怕貴 佢地都幫我揀 仲要慢慢講解慢慢度 一流服務
好想快啲拎眼鏡

首先 最重要個2個數字係

DK 同埋WATER CONTENT

咁咩叫DK 呢
就係一個物料既透氧度

咁起呢個數你你睇到 一係 DK / T
T就係個THICKNESS 因為每隻CON 都厚度不一，深度數既人又厚D

所以直接睇Dk就最簡單

而家物料上分水凝膠 （HYDROGEL）同矽水凝膠 （SILICONE HYDROGEL）

今時今日如果DK冇接近100都係爭D

其實度數過左400
個CON度數同眼鏡度數已經唔同

con係咪一定上唔到350散光定只係價錢問題？

年con有 但我冇做

唔該你，而係我都只係戴one day因為少戴

其實2千蚊 手造框 或者日本框 同d 680蚊框有咩分別？
純粹款？

有冇做 weeks con ?

我地GENIC都係手工架
都係用意大利料
因為唔經中間人代理
所以慳番好多使費直接益街坊

個別牌子因質素定位各有定價

有啊
2星期一個月都有

巴打 如果黎配副日本架連鏡 再配多副genic 第二對鏡會唔會有額外折？

其實你地嚟得我都當員工價咁出

CHING,下星期你邊日係度?我有副框想配鏡片

下星期去日本睇廠
會直擊比大家

樓主全視鏡1.67幾隻牌子幾錢到 ?
可pm

please pm me

應該2000內

而家全視線有咩色變？

茶灰綠

反而蔡司hoya版本變色選擇較多
（非全視線品牌）

太多巴打求其洗

不當的清洗方法會增加細菌感染的機會

隱形眼鏡宜用每日即棄型 保持清潔衛生

正常角膜為透明無血管
而眼睛表面淚水則可用來滋潤眼球
提供營養
其中的抗菌成分及生長因子亦能幫助角膜表皮的生長與修護

不潔或低透氧環境可令角膜邊出現血管增生
甚致結疤或角膜變形等
長遠或影響視力
比如出現散光問題

價錢貴d? 保護隻眼效果o唔ok?

樓主今日喺唔喺度？

去到點搵你
搵視光師?

Bro 有無 龜足眼鏡托 kame man nen 果類架？ 做緊咩價 thx ~~

直頭有現貨
巴打緊係抵啦

巴打 想問下係你到配眼鏡有近視加散光 轉1.74薄鏡要加幾多錢？

而家副眼鏡用緊swisscoat既鏡片
戴左唔夠2年
鍍膜甩左都起碼1/4
樓下眼鏡舖介紹hoya 同依視路
我1000度近視 2百幾散光
佢話約莫3千幾

有隻Oakley 既鏡框個鼻托可以換唔同高度
而家呢副唔知係咪鼻托問題
好易hi到面油
眼鏡舖報價1200左右

巴打點睇

Swisscoat 真心不了

有冇牌子要求

當時冇理好多野佢話點就點就出事
Hoya同依視路眼鏡舖quote個個價正常嗎
我今次有睇佢介紹個booklet 聲稱個鍍膜堅硬
但又係要3千幾蚊
而家副swisscoat3千幾搞成點
今次驚中伏

Oakley個副有得換鼻托萬一唔岩都可以換個岩既
加埋就成4千幾

應該唔洗咁貴
面價3680
巴打就

3680係Hoya定依視路？

面價3680Hoya
當然有折

話說女職員好令女

邊個女職員

反而想知視光師巴打自己戴開咩眼鏡同鏡片

巴打12號係唔係鋪
想同個fd黎配

我戴好多眼鏡都唔好睇

但in 東海we trust

仲洗問

到日本啦

13/4在

巴打，全視線鏡片可唔可以取代太陽眼鏡？同埋係咪有水銀膜既全視線？

今日攞左鏡
個盒雖然平時好少用但真心好靚

為左答謝巴打

我決定期間限定將免費鏡架放寬至情況二人同行 一人配正價的話
另一人也可享受買架送手工鏡架優惠

架係lindberg?

唔係啊
我自家工廠出的鈦金架

不過識lindberg都有料

我早排去你舖都唔見有依款

lindberg out左我筆直

返左貨啊
永久保養
幾屈機

禮拜六日响度?

聽日喺唔喺鋪頭？想聽日落鋪配眼鏡

有冇啲方方地嘅金屬架？有冇推介？

巴打公司個wtapp唔應機既
係咪係個到問野係唔會應？

57434773 先係堅嫁

就係呢個

冇問題啊
Alan會識計

大約呢個款有冇？

老闆，羅左鏡非常好，RayBan搵你攪好抵，等耐d都值，Good service

近野個段非常好，但唔知是咪心理作用，不過硬係形住唔知是咪抗疲勞，睇遠好似近視個段唔夠以前個副咁sharp，遲下過開再搵你check check 個focus!

上次你比我玩過牛華幅Wayfarer亞洲版，而家心郁郁想買埋，比你害死

自己有架 想配鏡片 會唔會好貴？ thanks

In LIHKG we trust

有咩都幫你跟

有客訂緊
要既幫你訂埋

你地個人之前幫我啪錯左右鏡片不過算啦

SEIKO鏡係咪耐啲同成像好啲 Thank

唔係掛 咁fatal error 過來話我知 我補償番比你

香港暫停左 唔知幾時有番

今日係hk護眼買左對hoya 1.5 防藍光鏡

總數$780, 有coupon 減左$100, 應該無伏？

算啦咁啱我淨係照鏡 望得太近冇留意到 我都柒左

唔急啦，應該係好輕微既新鏡適應問題，得閒出開黎再玩下副Wayfarer

想買rayban太陽眼鏡邊度買好?

本身藍光用Hoya 就係伏見啦

問清楚球面定非球面

是咩coating?
Blue control hvll?

Ray Ban Asian 有咩分別？🙏

個鼻位比我地用會舒服點

角度無咁斜咁

舖頭有得試？

有部分

可唔可以帶框嚟配鏡

大歡迎

唔洗啦巴打

早兩日喺你鋪頭配左genic style91

之前帶女友配眼鏡 好好服務
前幾日我就帶左框配鏡 等緊拎
想問下有無太陽眼鏡配

有無得用支付寶

呢個就冇
你可pay 去我私人支付寶戶口
我幫你pay cash

識貨
性價比無限之選
今時今日
680買隻手工價
保證靚料
仲要保你一世

巴打, 想請教如果深近視(700幾,散光100倒)又想配太陽眼鏡有咩option好啲? 想係戶外或揸車時戴 (唔想戴con)

配有度數太陽眼鏡係咪會好厚好重? 問過啲鋪頭都係suggest全視線
但如果戶外陽光好猛其實全視線夠唔夠黑? 同埋車廂內會唔會發揮到作用

或者係原本副眼鏡加個太陽鏡夾片係咪都得? 唔該晒

夾片較理想
因為當鏡片重同厚
個彎會影響你周邊視力

但本店係百分百正經

有啊
一般 二三千元

Tg ah

冇啊其他如oh my glasses得唔得

證明我地唔hard sell 夠真

我買左 2800元

樓主
pentax牌子
左右眼都250近視 50散光
1.6
要幾錢

Pentax算係Hoya 副廠
差唔多價位不如副蔡
都係500幾

幾時再翻工？

出年保險renew想整多副，但想用玻璃，質感好太多

唔太建議
但你自己決定
會爛

星期五前冇假放

巴打，最近睇中tavat牌子soupcan 系列鏡框，你果度有冇?

冇
但幫巴打配過鏡
好重

Garrett Leight呢隻牌子有無？

樓主果度有冇得賣rayban太陽眼鏡?

Wayfarer亞版，唔買都試下喇喂！我不嬲以為剩係巴士佬款出名

原來呢副野好堅，稍為嗡得出名既名人都戴過

哥哥，飯冰冰，牛華，咸爺Victory，MJ, Tom cools, 畢佬， 科大星之仔，夢露，拳王阿里，威廉同Kate,Taylor Swift, 狄卡脾奧，Emma Waston,股巨膠，宋慧喬，木村，柯德利，周姐卵，雷神,Loki, Justin bb, 朱西八格，Lady Gaga,Jessica Alba, Ribbie Williams,占屎甸，Jude Law, 美國巨腸，崔始源，柯震東……

600度加少少散光
要單非hoya 係咪已經夠做？
依家嗰副1.67都幾厚下，想試下1.74

今日睇過zoff同d細舖.....真心不了....巴打舖頭多款？

驗眼流情是點，記得巴打你好像貼過d好潮既儀器，因為本身諗住去一次寶血驗，好像勁d咁

我一陣影下儀器

啱啱買左部蔡司驗眼底相機

你想要咩款？

巴打可以入到貨?
搭單問點解通常眼鏡鋪買淨框冇得折，一定要連鏡配先有

夾片你地有無賣?有無咩選擇上既野要注意 定係求其都得

有啊680元咋

套餐優惠都好正常

因為我為例 大部分拿貨是yen計十算

買鏡計番7算益客

巴打 係你個到配眼鏡同夾片有冇得平

夾片680應該算好平了

眼鏡就睇牌子有唔同定價
但日本架一般都同日本當地建議零售價一樣

巴打呢副有冇？配1.6非球幾錢度？thx

其實鏡片上面好多一點點細點係咩黎

個D有可能係噴髮膠

on hand 有呢兩隻 未折的

巴打你好 復活節想同個朋友一齊黎配鏡(已有框) 會唔會有邊日放假？

想問有冇 10eyevan嘅no.5呀？

如果嗰款有得訂？幾多折？

巴打今日會唔會係旺角？ 想過黎配

我淨係放星期五

右 -350 -225 ×5
左-325-300×170
配無框鏡架 (要兩隻脾彈彈下) (要樓上位c hing genic個類)
配全視線
幾錢到 ??

thx

做副線蔡司最抵
千零元搞定

巴打你個到有無得驗眼配con?

本身有散光，但帶緊隻moist 無散光con

唔係成日戴，但呢排戴番發覺睇得唔係好清楚

想配過副新散光con 試下，但而家戴緊9.0 孤度，好似無散光con 有咁高孤度，所以唔知點好 想黎驗下

好 咁我到時約埋個FD 就過黎搵你

有啊
我賣ig shop 價錢就係為左你地要驗眼配

係咪係top ? 直接入黎話想驗眼配con 就ok?

啱啱唔知係咪你幫我驗

唔該哂

巴打想問下 學生 400零度 想要薄啲既鏡 大概幾錢到？ thx

之前朋友幫手攞副架上大陸配鏡 寄翻嚟發現鏡片size唔啱 中伏好彩巴打話可以拎去佢度幫手搞 仲免費幫我車翻啱size十分感謝

等我整理好件事會share 嫁啦
多謝你信任

想問配鏡片要擺低眼鏡兩日中空期可以點搞，睇唔到野

最好有後備眼鏡
冇既話我有d精選鏡架你買鏡就送比你
質素不俗
有手工架的

想問下，你有沒有款眼鏡的鏡片可以大到好誇張賣？例如Gucci/Chole 嗰款，如果無，你嗰款鏡片最大size是邊款？

有型號都可以幫下你訂

撻你朵有冇折

巴打黎緊復活節假開唔開鋪, 想黎逛下

鋪就日日開

我就放星期五

仲諗住星期五去旺角，冇機會見到巴打

有六日

synchrony by zeiss呢個鏡有咩評價

抵玩
平過你買唔知咩頭咩路垃圾

》〉瑞xx

想搵你調一調眼鏡 可以？
我間眼鏡店整幾次都好差

Welcome

巴打好好服務

配左副Agnes b+1.67鏡 $1388
係咪太貴，之前無留意你個post

咩牌子1.67

當時唔識問冇問到 聽日打去問下 因為未拎得
希望唔會係swisscoat

推一推

Gia同級野我賣緊一張大牛
咁隻架幾百
都唔算貴
不過咩model都冇好難知隻架應該幾錢

問緊

巴打 聽日 紅日會開鋪

鋪開
但我撞啱放假
其它幾日都在

唔好意思第一次配眼鏡
最近睇嘢好矇 打羽毛球嘅時候連個波同人樣都睇唔到
想去配眼鏡 想請問有d咩要特別注意
我估有散光同近視一百度左右
想配幼框 (類似JINS 同AOJO嘅款)

價錢大概6-7百上下 仲係學生
想問呢個價錢配到個好質素嘅眼鏡嗎會好好愛佢

另外想問下AOJO好唔好有朋友係嗰到配過 我覺得幾靚 但佢話好快就戴得唔舒服 唔知係自己保管得唔好定間嘢問題

好多問題 唔好意思感激不盡

我有個學生応援企画
我有架送比學生
零元隻架
比鏡錢就得
送既架因為係我地廠個版
所以係高汁野

配既鏡又係高汁野
驗眼儀器又係高汁
所以成件事係平價高汁

Aoxx 係百強深圳企業自己選擇
戴得舒服係眼鏡基本

你來我度6-700夠配蔡司品牌鏡片

個fd都腐皮左仲去
所以香港唔放良心做生意係無敵

幫襯過巴打，真心覺得係有良心，唔會為賣到貴野而sell，最開心既係會令到自己清楚究竟買左乜春。呢點已經抵幫襯

其實有無得靜係配個架唔配鏡

如果車邊入架我都接
一般唔另收車邊錢
但要睇下個大細焦點就唔就到

咩係車邊

意思係你舊鏡個大細唔啱
我地要拎比師傅改型裝落去

想問下hoya或者依視路啲防藍光鏡會唔會好黃?
依家副鏡戴左幾年開始花同邊位甩coat想換過個鏡片順手加埋防藍光

Technical question:

造框黎講尼龍料同Acetate 各有咩優劣？

一路都好鍾意chrome hearts 既眼鏡
想問下巴打知唔知大約幾錢左右框

一萬原價起跳

想買副太陽眼鏡，睇中左Oakley frogskin,想知道換有度數太陽鏡要幾錢落樓？

隻架幾百
隻鏡都係幾百

你鋪頭有無得賣？有無靚啲嘅鏡？

蔡司都有
但睇你係咪常用 如果唔係幾重皮
咁frog skin 有嘅

有無藍色金屬鏡框啱長面？

巴打係咪元朗係分店？
平日返工戴con, 其他時間戴眼鏡
最近想配新眼鏡
因面圓 平時唔易搵好戴上去好睇的眼出巴打店多呢類選擇嗎？
有2xx-3xx度近視+ 1xx-2xx度散光

初入職場手頭唔充裕 對鏡片冇咩認識同要求，請問巴打想問咩價位配到？

巴打係咪元朗有分店？
平日返工戴con, 其他時間戴眼鏡
最近想配新眼鏡
因面圓 平時唔易搵好戴上去好睇的眼鏡
巴打間店多呢類選擇嗎？
有2xx-3xx度近視+ 1xx-2xx度散光

初入職場手頭唔充裕 對鏡片冇咩認識同要求，請問巴打想問咩價位配到？

你會來旺角嗎
不過元朗也可以
反正我有些架送比學生
配鏡隻架是free的
你鏡片應該幾百元內已有頂級牌子的鏡了

600度近視+100度散光想配薄嘅鏡要預幾錢？
而家戴緊Hoya嘅薄嘅（唔記得1.幾）都仲係嫌厚

不如平平地幾百元試全球最薄鏡

轉頭會同個fd落旺角搵巴打 配鏡片 請問巴打大概幾多點會係鋪頭？

有幾薄？

1.74

除左東海獨家野外
佢最薄

已在巴士
應該十零分鐘到旺角

好 晏啲見

已有框，想問下防藍光既平光鏡片幾錢左右？
返工全日對住兩三mon，不過本身無近視

你想平
靚
定平靚正

雖然咁講一定揀平靚正，不過實際上既分別係點？

其實係視覺上白既程度
隔藍光程度
產地

最平就本地既
一張大牛埋到單
日本做既白d靚d
但都係一張金牛以內既預算

鋪頭有無sample睇睇？

有
齊版

今日幫襯完你，樓主真係friendly又好好service

埋黎睇，埋黎揀

係，無論係較眼鏡嗰靚仔定樓主巴打都好好

呢間係豬巴個間

喎樓下！

康怡？

原來一街都係膠登連登仔

吊頸領

都會尺?

等我將軍澳開間先

有框 500度近視 50度散光
如果藍光想要白d同加薄既話大約幾錢

1.67 都好夠薄
千鬆

巴打間舖喺邊，同埋有無折呀

In lihkg we trust

Mk top mall 303

東海鏡片大約咩價
1.67 500度近視

Tg me la

東海即將有個驚人優惠

開得過架，而家變哂豪宅
都開左幾間日本仔野，你見88差唔多站站有就知有市場啦

我都係見Z新開，試左第一次

之前搵你配，zeiss同tokai 揀左好耐，最後揀左zeiss
開心使用中

師兄 想問下點解我副眼鏡
外面果層左邊塊鏡間唔中就有層油 試過洗又好 或者 專用一次性眼鏡紙 過一陣又出返黎 固定同一位置

完全冇乜頭緒
想請問係咩問題

會唔會有yellows plus & h-fusion?

拎來檢查下

Yellow plus

旺角鋪有？想過黎試下
Yves 連鏡幾錢到？

元朗有

又有新一批free架益學生

咁好 多謝先
想問下巴打聽日/後日係唔係到
會開幾點

有無老花太陽眼鏡
或者
全視線老花鏡
老豆有老花 又唔肯去配 可以點搞

巴打熟唔熟眼部疾病問題

有罕見病歷 想問問

可以pm

巴打我有副op 507想搵返原廠clip 唔知你有無計 上網無哂

聽日會黎 去到點搵你係邊個

放心
就算我放假都有alan會幫你 好熱心後生仔

其實佢clip都係找Caesar flip 做

個人唔想要全視線，因為喺全黑與全透中間隻色睇落好柒。行過Zoff 見到佢哩個design 幾得意，
想知道出面有無類似Design
定係係佢嘅專利嚟

磁石clip on都唔算新野

咩眼鏡都可以做 clip on?

呢種就唔得
要本身副眼鏡開左模先得

巴打有無入貨

咁你出啲手工眼鏡做唔做到？

磁石冇
有一兩款他牌眼鏡做到

佢呢副都幾靚，知唔知咩brand

Lunor?
型號: FLUN-PRESTIIA24-AG-T11-51
套劇有D鏡係88贊助

Lunor訂到🤘

得$2000夠唔夠去巴打度配？框唔駛牌子
係咪Top 3樓？會唔會同層有兩間眼鏡舖？

睇需求
琴日去左配副rimless+hoya 1.67VG單非都係二千零

2000元直頭貴賓啦

我地好多架幾百元咋

學生仲有架送

另外最緊要

你嚟會驗清試真同了解自己買左咩

Hoya vg 真心正

地址有冇錯？

旺角top3樓得我咋 駁住旺中橋

二千多幾十

請問有無OK 鏡 行家?

無做

有無fd 會做可以介紹番?

識得個4牌做

有巴打叫我開個眼鏡谷
不如整個高登連登大和解眼鏡谷

窮能想配鏡, 應該百幾度散光到, 幾十度近視(好似係)
有冇D性格比高, 框/鏡牌子都唔識, 舒服就OK
要幾錢到

Genic 680元
永久保養

你自家製brand??用咩鏡片?

鏡架有自己廠 屈人機
鏡分開計
費事送淘寶鏡壞左個招牌
但蔡司都係幾百

好，得閒過黎睇下
巴打係咪有折

睇啱先相認
無壓力
益巴打

[url]
[/url]
和解link

巴打tg 係 ??

入到你鋪點搵你

thx

睇啱相認
Alan clougy都識

旺角鋪有無日本手造眼鏡買

半間鋪既貨

巴打鋪有無類似呢D 全視線全黑同日光都好睇既眼鏡?

想配副 lindberg / markus T / ic berlin / mykita 呢類
巴打旺角鋪多唔多款揀

In lindberg we trust

抱歉，找不到此群組

【Masunaga］
作為日皇御用品牌的Masunaga, 有著過百年歷史的眼鏡製作工藝, 造功仔細, 品質穩定, 是高品質日本手製眼鏡的最佳代表！

這次我們十分榮幸可以與這個天皇級的品牌合作, 舉辦一個全港有史以來最新最齊全的系列展示！無論是最受歡迎的GMS系列, 還是傳統的光輝系列, Masunaga增永眼鏡都會以全面齊全的系列進駐這次展示會！希望一睹Masunaga所有款式的朋友定必要密切留意！

而且這次展示會將再次推出先前極受歡迎的限量藍玳瑁GMS805及磨沙藍GMS817!

這次更加推展場限量的亮藍玳瑁GMS817! 絕對要把握機會！

我有啊
不過無藍色

岩岩係巴打到配完，服務一流，又送野飲

請問駕車鏡片通常要幾錢？有咩分別

會黃底
你接受嗎

又有新貨送比學生

唇茶係世界

有無唔會既？

因為要提高對比度 一定有

今日發生左單野令我覺得我有必要講多d眼鏡知識

因為有客人話副架係唔對稱

我特登出動我既鎮山之寶

謎之四輪定位